有冇利迷希望球會炒9高普

謝拉特

蘇超打玻壟斷

你勁25

Go rm la diu

高普只係幫過利記既契弟